自住驚閪 個諗法有冇問題？

好似駁唔到

反正自住 跌唔跌話知佢啦
話自住驚閪班人個腦係咪傻

樓市跌個陣你人工會唔會同而家一樣？你份工會唔會保得住？97，03個陣失業率幾高仲記唔記得，大把人工又冇咗又變負資產而燒炭？

禁應該驚份工多d

睇工種

大把錢咪驚閪
岩岩好上車果d只係安慰自己

呢個時候就係你有無積蓄既問題，唔係你自唔自住既問題，當你03年開始連續兩年失業，層樓供開萬五蚊個月，有50萬應該慳慳地都夠過呢關，再唔得咪租出去返去同老母住

同一例子，當你唔係供緊樓係租緊樓，你份工會唔會保得住？97，03個陣失業率幾高仲記唔記得？租仲洗唔洗交？交唔起果陣係咪返去同老母住？

以後買野唔洗睇價錢啦
自用驚閪

其實唔會驚既 但係你個心唔會舒服
好似你10000 買左部iphone 自用
過兩日佢話5000 就得 咁囉

全港幾十萬公務員真係驚條毛 仲有大把鐵飯碗工
如果樓市慢慢分長十年咁跌 都係驚閪

睇情況，層樓供完就當然唔驚
未供完其實要開始驚下慳啲洗
如果係上一代按埋層樓幫你上車就真係好驚

屌！係喎

唔同樓有唔同跌幅

但係嗰個時世
個個都同老母住
咁咪無人租你間自住樓囉

講到尾，睇你實力

到時歡樂滿東華可以挑戰一屋200呎住10個大人4個細路

最驚係慢慢跌十年既例子，e.g. 日本失落三十年
反而一野過幾個月狂插三四成，香港試得多，唔怕你

大把錢嘅真係驚閪。
升跌對你嚟講只係數字

呼吸plan，借盡嘅就等如賭

絕對無問題

情況唔同
iPhone 通常你係一買個時比哂錢 買貴左都算啦
樓 買貴左 都係要繼續供30年

其實買咩野都係自用嫁啦多數，咁係咪買咩都唔洗睇價

睇你份咩工

公務員咪唔驚

其實升跌都係個心理因素多
自住升跌你都唔賣
不過升就可以轉按套舊錢出來

唔識信用卡min pay?